嘗試新曲風 荒廢樂園 PROOFMUSICHK

我哋又出咗新歌! 今次試吓玩一玩新曲風, 睇吓做唔做到耳目一新嘅感覺。
另外填詞方面都額外用心, 營造些許詭異氣氛。

主唱：K @Proof
作詞：K @Proof
作曲：K @Proof
編曲：L @Proof
樂器演奏：L @Proof

＜荒廢樂園＞

跌入深淵再次旋轉
焚燒中白木馬兜圈
困於荒漠草原
遺失的繾綣
餘溫失去仍沒法斷

春去秋來難捨的溫暖
重新走進從前荒廢樂園
熟悉的感情多麼遠
獨留在密室中眷戀

停留在快車中一轉彎經已變遷
乘坐半空鞦韆 飄蕩半天 望你的臉
只想出現多一遍
把你複製 送贈你咖啡店

停留在理想國度劇本可任我編
凝聚碎片改建 虛幻慶典 共進酒宴
不想給發現
一再預演 甘心於這受騙

不管一切漸變 親手堆積掛牽
深深葬在 遺跡裡面供欣賞發現
混進淚水加以目染

Pushhhh

幾好聽

多謝！WFH齊齊聽歌

一出已經聽咗

今次正

不過唔使 autotune 咁多都得

多謝你支持

pushhhh

推